驕兵必敗 哀兵必勝

革命由六月開始 我明白大家可能好攰 中共用盡一切方法扶黑同淡化 好多不公義嘅事發生咗 我地過咗無數咁多以淚洗面嘅晚上 有人以死明志黎提醒我地 有大量手足被拉 但求下你地唔好放棄 唔好習慣 唔好忘記

我地要令革命日常化 airdrop文宣個啲唔講啦講到臭 但我最想講嘅係連登嘅post 仲係唔太多人用不推文回復 令到重要post沉底 版面充斥着冇用唧資訊。 連登未去我地贏之前都係一個好重要嘅資訊板

最後，唔好一兩次戰役所謂成功咗就算 我地面對嘅對手一日唔回應 我地一日都冇贏過 。

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

大家加油

用不推文回復唔重要post
唔識用不推文呀

推左先

回覆

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告